三保定全保好？

2010 freed 曾經撞過 三保全保點揀好？

三保：2800
全保：5400

又唔係新車，3保算啦

咁舊車，全保扣折舊都蝕晒

怕俾人撞處理麻煩就全保
唔係嘅話三保都夠

3保$2800
未夠60 NCB ？

車價市值十萬以上先建議買全保

如果係柴油車呢？

咩年份同牌子先？歐洲柴油車好難平過10萬

就係唔識計
有部7年歐洲柴油車
又有部30年日本柴油車
兩部208car賣緊都過10萬

假如炒到total lost
想知保險公司會點計

咩點計 普通30年車邊間會受你買全保

全保